★碼頭群組 Ready！！！

10月初秋高氣爽，一向是郊遊、露營的好時間，今日早上在鯉魚門三家村碼頭，有長長人龍排隊坐船入東龍島，島上聚集不少一家大細、三五成群的市民行山、露營。

《香港01》記者今早到靠近海邊的平地，已見有約50個帳幕，不少營友正在耍樂，不亦樂乎。其中剛與男朋友度過兩日一夜的李小姐表示，長假期間不能外遊，希望到郊區感受一下假期氣氛，但來到現場才發現人頭湧湧，明白到跟不少市民一樣，假期需要放風、脱下口罩紓壓。她直言最想外出，「我當然想去旅行啦，我好想去日本，呢度一啲都唔似日本，好難幻想呢度係外國！」

由於營與營之間距離較為相近，眼前未有戴上口罩的李小姐說：「我已經比5月去露營嘅時候小心咗，離開呢個『家居』位置，去洗手間一定會戴口罩，而家都係小心啲好啲。」

剩係著件bra 成個身一定俾蚊咬到仆街

咁多人入鯉魚門

登格熱+肺炎

中秋群組 Ready

琴日西貢
今日鯉魚門

污染人哋個島d水源

陳以誠 - 滅蟲週記

早六七年去東龍島 人都唔多隻 做乜搞到咁

淡友不願面對 根本同股市一樣冇事了

不過上周五收市後中國平安（2318）披露，於上周三斥資3.06億元掃入匯控股份，再成為最大股東，昨日平保再向外媒表示對匯控長期前景充滿信心，消息刺激匯控昨最多急升11%，幾乎收復上周跌幅，昨日收報30.8元，漲9.22%，創2009年4月以來最大升幅。

★all in #5

小兒科 去中環碼頭行個圈先講嘢

上落船係咪無量體溫

ready

呢pair仲要罩都唔戴